做M記算唔算社會底層嘅垃圾

如果做得到manager算唔算ok?
好想知咩人先會做啲咁嘅閪工

manager 都係網名黎啫
咪又同你係度炒薯條
應該唔過20k

金融保險健身狗先係

想識一個m記妹妹，但佢成日都要同人一齊仲野無機會問佢拎contact 有無高手指點

咩人先會長做m記？